\section{Justificativa}
\begin{frame}{Trabalhos Relacionados}
\begin{figure}[ht]
  \centering          
  \includegraphics[width=\textwidth, height=7cm]{imagens/oliveira}
\end{figure}
\btVFill 
 \tiny  
\cite{oliveira:2013}
\end{frame}

\begin{frame}{Trabalhos Relacionados}
\begin{figure}[ht]
  \centering          
  \includegraphics[width=0.7\textwidth, height=6cm]{imagens/jesus}
\end{figure}
\btVFill 
 \tiny  
\cite{jesus:2014}
\end{frame}

\begin{frame}{Trabalhos Relacionados}
\begin{figure}[ht]
  \centering          
  \includegraphics[width=\textwidth, height=6cm]{imagens/ferreira}
\end{figure}
\btVFill 
 \tiny  
\cite{ferreira:2013}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Justificativa}
\vspace{1cm}
  \setstretch{2}
    \begin{itemize}
      \uncover<1->{\item Pecuária de precisão}
      \uncover<2->{\item Redução de custos e produtividade}
      \uncover<3->{\item Parcerias: Embrapa, MAPA e Universidades  $\rightarrow$ 2014}
      \uncover<4->{\item \textit{Startups} $\rightarrow$ \textit{Chip Inside} (R\$ 2 milhões em 2017 do BNDES)}
    \end{itemize}
    
    \btVFill 
    \tiny
    \cite{wathes-etal:2008, senar:2014, valor-economico:2017}
    
    %\footnote{\cite{wathes-etal:2008, senar:2014, valor-economico:2017}}
\end{frame}

\begin{frame}{Justificativa}
  \setstretch{1.3}
	\begin{itemize}
	\uncover<1->{\item Sistema web para detectar comportamentos anômalos (semântica de trajetórias)} 
    \uncover<2->{\item Desenvolvimento de colares de baixo custo para coleta de dados}
    \uncover<3->{\item Sistema desktop (\textit{Google Earth}) para identificar o comportamento bovino (semântica de trajetórias)} 
    \uncover<4->{\item Algoritmos de classificação supervisionada para a identificação automática de comportamentos}
	\end{itemize} 
 \btVFill 
 \tiny
\cite{ferreira:2013,oliveira:2013,jesus:2014,lomba:2015}
\end{frame}
\end{comment}
